龍蝦湯螺絲粉早餐

見有免費龍蝦湯螺絲粉換就去MX食早餐，個粉同湯係ok ge 不過隻蛋唔夠熱…塊牛扒又細塊..，唔跟螺絲粉會唔夠飽。

呢塊野叫扒? 午餐肉都大舊過佢

所以冇個粉就咁食點會飽

肉片餐

大快活d滑蛋ok喎

麥記龍蝦湯仲正啦

不過單買$16 有D貴..